\documentclass[12pt,a5paper,draft]{book}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{graphicx}
\author{Michael Durrer}
\title{Die unendlichen Quantenuniversen des Melachi}

\begin{document}
	\maketitle
	\index{Genesis}

	\section{Genesis}
	\chapter{Genesis}
	Im Anfang war Gott. Und das Wort war bei Gott. Und Gott war das Wort.
	Und so kam Ich in die Welt. Und das Wort, das \textit{Logos}, was das Evangelium hingegen verschweigt, breitete sich in \textbf{mir} aus.
	
	Mir dem ersten Atemzug, begann meine Reise durch \textit{diese} Welt, in der wir heute leben.

	Die Schmerzen begannenmit diesem Atemzug. Eine Reise, die keiner jemals erwartet hätte.
	Ich war keine Jungfrauengeburt, Ich war nicht das 1. Kind noch kamen die Magi aus dem Morgenland.
	Doch meine Eltern waren glücklich. Ich war das Wunschkind, welches den unerwünschten Umsturz bringen sollte.
	\section{Die Seele öffnet sich, doch der Geist bleibt verschlossen}
	\chapter{Die Seele öffnet sich, doch der Geist bleibt verschlossen}
	
	In einer autistischen Kindheit, die Ich als einsamer ADHSler verbrachte und mit Tele- und Computerspielen zubrachte, welche mir Welten eröffneten, die mir grenzenlos erschienen.
	Von Anfang an, war meine Kindheit religiös geprägt, Ich wurde aufgezogen mit Hilfe der Erzählungen der Patriarchen, erlebte aber auch die Matrirchen
	
	Die Abneigung gegen Sport und soziale Kontakte hatte ihr übrigens dazu getan, sich mir eine \textit{normale} Welt von Beziehungen ermöglichen sollte.
	
	Mein frühester Traum war es, etwas Bleibendes in diesr Welt zu hinterlassen. Videospiele zu entwickeln war mein Traum, der sich später erfüllen sollte. Meine schweren Jugendjahre wurden durch den Auftstieg des Internets erleichtert und machten mich zu dem, was Ich heute bin und sein werde. Ich war getrieben von der Angst, zu sterben. Germophobie, Kinderschänder, Verbrechen. All dies wurde mir von einer schwerst paranoiden Muttr eingebläut.
	
	Beziehungen eröffneten sich und verschlossen sich, sie zu deuten wusste Ich nicht. Ich fügte Menschen Schmerzen zu wie ein 3-jähriger, der Ameisen zerdrückt, ohne sich der Tragweite dessen bewusst zu sein.
	
	Auf dem Schlachtfeld der Liebe blieben mir beide Schlachfelder von der Authentizität her verborgen. Von einer Welt, die polar in schwarz und weiss aufgeteilt war, suchte Ich nach Erfüllung.
	
	Intellektuell ausgestattet mit einem beschränkten Rüstzeug und gesundheitlichen Problemen sowie Übergewicht, machte sich Melachi, \textit{der kleien König}, machte Ich in der Schule eine schwere Zeit durch. Verachtet und mit einer schweren Angst-Problematik 'gesgegnet vertiefte Ich mich in das Lesen von Comic-Büchern, fremde Welten voller Geheimnisse und Mysterien. Sachbücher, das Universum, meine Herkunft, woher kommen wir, wohin gehen wir, und vorallem: Was mache Ich, wenn Ich dort angekommen bin?
	Das Internet weihte mich in die Mysterien der Meditation und Drogen ein. 
	Mein Wissensdurst war unstillbar und ist es bis heute geblieben. Leute versuchten mir einzureden, dass es Grenzen gibt, doch Ich habe keine gefunden. Ich reiste durch Europa mit 13 Jahren auf Festivals von Gleichgesinnten, Leute, die ähnliche Probleme, Kindheiten, Prophezeiungen wie auch Interessen hatten. Es war eine Szene voller Kultur, Wissen und Fortschrit. Es war eine Szene der digitalen Kunst. Grenzenlose Möglichkeiten, alte Computer wurden ausgereizt, wir versuchten unser Möglichstes und liesen uns treiben vom digitalen Fortschritt, während wir wie Kinder damit herumspielten.                                                                                  
\section{Die Suche nach dem Geist}


\end{document}